入嚟講低你嘅遺憾

見呢排咁多親人離世post
唔係話想喺度放負 只係想比大家匿名咁分享啲平時唔敢同人分享嘅遺憾
講完就算 唔會有人知
希望可以幫到你放低心入面嘅重負

好我先
兩年前我阿公走咗 佢走嗰時我係英國陪唔到佢
到而家我都成日同阿媽講笑咁話「阿公琴晚返咗嚟」佢就話我唔正經
但係其實我每次提起佢都係因為掛住佢

中學冇機會拍拖
雖然依家都係

Same!

覺得自己入錯中學

錯到離哂罩